澳洲多市遊行集會聲援港人爭取五大訴求

全球多個城市今日舉行反極權遊行集會活動，澳洲7個城市響應，其中悉尼及布里斯本分別有800人及逾百參加遊行。

悉尼有800人參加遊行，支持港人爭取五大訴求。參與遊行的人士首先在新南威爾士州立圖書館集會，遊行至終點市中心內遊客區的維多尼亞女王大廈，沿途叫口號要光復香港。

另外，英國倫敦周末亦有反極權遊行，以及支持爭取五大訴求。部分遊行人士抵達唐人街時，一名在場男子手持五星旗走入遊行人士當中，受到包圍及叫罵。該名男子其後離開，但部分人緊隨，一直向他叫罵。

全球60多個城市今日料將有反極權遊行。

感謝澳洲人民

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！